美股長期投資 貝殼（Beke) 集氣區

Cnn預測好誇我少少懷疑，但希望下年尾上一百蚊

The 10 analysts offering 12-month price forecasts for Ke Holdings Inc have a median target of 436.99, with a high estimate of 615.80 and a low estimate of 137.72. The median estimate represents a +597.06% increase from the last price of 62.69.

近日獲 ark 增持

咪嘈啦

巴打好介紹

近排股價跌受法案，配股拖累，決定抄底加倉

貝殼股宣佈以58美元增發3540萬股ADS

貝殼第三季度財報：

貝殼平台總交易額(GTV)達1.05萬億元，同比大增87.2%，營業收入達205億元，同比增長70.9%；公司經調整後淨利潤為18.58億元，同比上漲210.6%。

從具體業務看，貝殼的新房業務表現持續亮眼，併成為其業績增長的重要動力。2020年Q3，新房業務的收入為111億元，收入佔比也從25.49%增長到54.15%。

村長你又有買？

我重倉貝殼，nio，tsla
長揸

係驚中美關係問題

全部都正股驚西

不過beke比較少接觸，真係有可能上到400幾咁誇？

大陸野條數好得人驚

貝殼大股東係騰訊，屬於連燈冷門股，睇以往分析一大跌要回一排，可以觀望多 1個月再考慮

貝殼升幾多，視乎樓市 la

市值高過Zillow但係股價平過佢有得諗

Off topic, Mk聰另一 po, 請多支持

視乎大陸樓市咪仆硬街？

咁多新樓咁多鬼城，有閪人買二手樓㗎！

有貨
差唔多隻隻比連登仔晒post燈

小眾股 wo, 燈力咁勁？

連燈小眾股 ，I mean

Nio 下年 350 tim
Cnn d價係好誇

以前保守d, 我 frd話 nio 十蚊時，cnn話今年內 40蚊

咁巴打信唔信

有少少啦

今星期加倉左 api 同貝殼
本身有買，但近期股價一般，見 ark增持就加左倉，繼續係 watch list

貝殼又跌

ARK契媽尋日又加倉33萬股，愈跌愈買

契媽必勝

盤前65.9

今個月買咗 BEKE 同房多多

房多多，小心係伏
無啦啦炒起

EH億航反而仲好 d，爆升都合理，earning report好，又有政策出
起碼公司有無人機技術，係未來風險大

67.7

68

樓主單純ark買入先咁有信心？有無咩其他原因？

Ark未入, 我 48-52蚊已經買過十股，
睇完今次earning report覺得幾有潛力，加 ark日日入貨我咪加倉

況且強國樓市應該大把空間上

From 牛牛
契媽尋日買左貝殼17萬股

契媽又再買 17萬股貝殼，幾乎日日買
睇下今日咩情況

跌就加倉
樓主暫時有 50股

試過跟中伏 賣咗即彈

中概股
契媽今星期狂掃 75萬股貝殼
最新買入 50萬股百度

ARk 唔係趕走咗契媽咩？

好可惜37蚊入39放哂
ching你點解入呢隻, 同點決定放呢隻個價

聲網 api 基本面/業務 ok, 股價跌因為業績倒退，上星期我跟契媽 38入，尋日都 47，不過就快員工股解禁日下星期決定清倉

想問埋基本面你主要睇咩
我都係跟契媽之前果轉入

後悔冇跟入其他NTDOY, BLI, EXAS, CSTL
不過隻REGN就

ching 係跟契媽定咩原因入?

你都幾鍾意問人點解入
不如你分享下自己

呢隻垃圾市值咁撚高

sorry ching, 係我問多左, 新玩美女唔係好識所以想請教下.
我剩係識睇下yahoo finance, cash debt果D, 同少少 investor relations

收到風就破產 睇路

你係咪記錯number
貝殼大把財政儲備，依排好多大機構入貨

貝殼又係做長租公寓中介?

貝殼最大的亮點ACN模式（經紀人合作網絡，Agent Cooperation Network）。據了解，ACN是指，房源信息共享，各家門店經紀人均可參與到一筆交易中，成交後按照不同角色的分傭比例進行分成。不同於58同城、安居客的流量收費模式，貝殼的ACN模式根據門店營收抽取一定比例的管理費，多在8%-12%之間。

有了這個平台，中小房地產經紀公司就可以通過這個平台找到客源，VR看房是貝殼一大亮點

同老千股蛋殼兩回事

咁好唔好玩？

thx

新手建議搵清楚基本面，參考大機構大行動向
Eg今星期跌可以買nio ，大行大基金今月狂買

69 now

開始有youtuber 介紹

唔勁升就唔好玩

Thanks 師兄

69 高j 左

64.5貨
上到69就無力，今日仲要跌番落尼

今日買d拉下均價la
依兩日跌

跌到癲

依家上番d

重上66了

分析師認為，貝殼目前各項指標良好，存量房和新房業務均具備長期增長潛力。根據CIC的報告顯示，中國住房市場將在2019年至2024年之間以6.6%的複合年增長率增長，其中存量房和新房銷售的複合年增長率分別為12.4%和2.3%。通過中介成交的存量房和新房滲透率預計將從2019年的47.1%增加到2024年的62.2%。報告中，傑富瑞分析師預計至2022年，貝殼GTV可達到人民幣5.3萬億元，複合年增長率將達到25%，其中存量和新房的複合年增長率分別為22%和28%。因此，傑富瑞給予貝殼“買入”評級及目標價76.7美元。

除傑富瑞以外，2020年三季度最新財報發佈後，摩根大通、瑞銀、中金公司等多家大行也先後給予貝殼“增持”、“買入”等評級。摩根大通分析師指出，貝殼強大的執行能力及競爭優勢地位，保證了公司長期增長的前景，因此給予“增持”的評級，提升目標價至82美元。

靜啦 上到$120先再講

咩事升12%

今日錯手入 多左10倍股量

止蝕未

未
應該會升返掛

應該差唔多底啦掛 加左倉

Ark日日買，日日跌
美版opendoor 上星五24. 7 抄底買了
重倉Nio, 小注gme, 跟ark買了一d股

60.8 入咗少少

Api 今日爆升了

日日瀨屎

Q4 EARNING幾時出

有無人買左 等上100

兩次跟契媽入都無好野

上左 69

每次60就入

重上 76

Jlaw出左片介紹

你咪j law

開左post 散得水

個 po兩個月前開一早散左水la

尋日好爭氣
利申 持有